<我同一個四十幾歲嘅處男交往2>

<我同一個四十幾歲嘅處男交往2>

我同阿B、老爺係點識？一匹布咁長，簡單咁講，阿B同我一樣好鍾意天文地理，所以幾年前喺某群組識，間中都有PM，但我知佢咩名咩樣，相反佢對我就一無所知，佢亦無主動問我。

我地居住地算係Long D嘅，你覺得台灣同香港咁嘅距離算唔算先？所以一直以來都無見過面，亦無諗過點解無端端要見。直至有一次大家講起，將會喺同一日差唔多時間，喺機場出發去唔同地方旅行，咁我就話有啲佢應該幾有興趣嘅天文贈品可以畀佢，就約咗上機前喺機場禁區內見面。

喺機場見面有好多好處，一來機場有全天候監控；二來我借啲易睇下佢登機證同護照，核實佢身份；三來大家各自上機後就別了，唔怕有後顧之憂（反而坐同一班機有多點顧慮）。

就係咁，識咗幾年嘅網友就正式見面。

佢同面書張相無乜分別，都係專家Dickson嗰啲樣，不過老了十歲。阿B事前有同佢老母講會喺機場見女網友，但佢連我咩樣都唔知就喺原地等我，仲Send埋相過來。

阿仔，你真係純情！呢個世界好多網騙㗎！

阿B當日坐商務艙，另外佢亦係某航空公司高級會員，可以帶一位賓客入貴賓廳，佢就帶我入去，而呢個時候亦見埋佢老母（簡稱「奶奶」，但無姻親關係）。

第一次見，就要見埋佢老母？驚咩吖，”Hi auntie”一聲有幾難！由於我同阿B興趣相近，所以我地一見面就雞啄唔斷，而我送比阿B嘅見面禮亦有一定份量。呢啲嘢，心水清嘅奶奶都睇在眼裡，你地兩個真係第一次見？奶奶都後生過，咪玩啦！佢梗係覺得我地一早「有嘢」！

我當日有借啲易睇下阿B本護照，嗰時我先知佢係70後！當然，佢個樣睇落亦無可能係90後小鮮肉，但我鬼知佢四十幾歲人未拍過拖喎⋯⋯

大家各自上機後，都無再見面，照樣好似以前咁，間中幾句傾下，無乜特別。直至約兩個月後，老爺同奶奶兩位退休公務員又飛去外國別墅渡假，我又有贈品比阿B，所以就交畀兩老代為轉交。

點會估到我見人地老豆老母仲多過見佢本人先得㗎？兩個加埋成百五歲有突嘅老人家，眼見個仔年過四十感情都無著落，家陣有條女同個仔咁好傾，梗係開心啦！奶奶自第一次見過我之後，已有追問阿B關於我嘅事，但係我已經見晒家長，佢都仲可以對我一無所知，你就知佢有幾主動，比專家Diskson更不堪！

老爺奶奶為咗早日飲新抱茶，開晒Turbo。有一日，我喺面書收到一個無相陌生男子嘅訊息：
「你係咪19號嗰日著住黑色連身裙嘅短髮女仔呀？」
我睇完之後，個心離一離，嘩！係咪嗰啲「你嗰日著黑色裙，入面係咪著紅色Bra？」嘅變態佬呀？
定過神來，我先諗起，呢個無相嘅「變態佬」，原來係「未來老爺」！佢居然喺阿B唔知情下，喺阿仔個面書摷我出來，仲想add我！

我即時cap圖問阿B：「喂，呢個係咪令尊？你比我fb佢㗎？佢宜家要add我喎，你覺得我點做好呀？」
「下？我唔鼓勵你add佢。」
似乎阿B真係蒙在鼓裡，毫不知情。我照阿B吩咐，無加老爺，但唔加一樣可以喺面書互傳訊息。

就係咁，我就同老爺喺面書上展開又嬲又好笑嘅啜核精彩對話。